[集思廣益] [又係即興旅行] 去青島+煙台旅行 有冇咩地方係必去

好大機會聽日會去青島旅行
仲要係一條友去青島
雖然仲未買機票同book酒店 (我知我係衰即興旅行冇planning)
想問下去過青島既旅行JJ有冇咩地方好介紹 (食同玩)

青島會去既地方淨係知青島啤酒廠
煙台會去張裕酒莊

青島算唔算多野玩???
如果聽日去得成
應該係星期五 2點到青島
回程班機係星期一 2點係青島飛 (都唔知算唔算4日3夜)
2日full day 應該夠玩?

召喚所有去過旅行既青島JJ

煙台是咪無咩野玩

之前由煙台搭過船去長島
都幾靚 睇下海睇下山睇下星星咁
我住個漁家樂仲人幾好咁車我去睇日出

青島啤酒博物館

我都唔知
我知果到有個酒莊 諗住周圍飲下食下
煙台有咩好野食介紹？

呢個會去
飲啤酒

奧運中心。海邊。八關
青島市內夠玩喇

青島幾乾淨 都幾好玩